文宣請幫手 想印大量警暴圖文放係連儂牆

如果大家有警暴圖，整左長輩圖，可以係呢到po？做一個圖片集中地，等大家可以自行print出黎放連儂牆！
絕對唔比CCTVB荼毒市民

Push

Sor lag機

得黑白影印 得唔得

較低D顏色，較高光度同對比都叫出得街

Bump